是日晚餐 餓撚請入。。。

Pizzahut
for sure

香蒜肉絲意粉

好叻

超好食呀

我eat shit more than u eat la

正呀 翼翼

頹

咁你返去eat shit啦

係呀好好食
少少辣

唔頹呀，好食就得

唔好玩啦, 一腸就知啦

讚下佢等佢飄飄然啫

頭先咪講咗囉

good

係喎 咁係頹呀嗎

係呀褲褲

夠飽咩

M男食咩咁巴閉呀

夠架喇，一個人食哂啱啱好

屋企煮

how much

次次見親都外賣-.-

下次post上嚟睇下

$63

喺屋企食舒服啲嘛

點解唔落街食

不了 冇飲食台女神吉野妹咁多fans

mm

吉妹

?$$

真係頹

屋企附近pizza hut係得外賣，同埋我慣咗買返屋企食

我第一個支持

Hello

布丁
頹得嚟好食就得

食譚好過

唔太鍾意食譚

應該叫你aa ma?

肚已餓

好肚餓
食左吉妹

又唔係自己煮/出街食

最近夜晚去咗其中一間三哥嗌咗酸菜豬肉，等咗半粒鐘都算，一嚟到，屌你，豬肉唔熟嘅，淨食咗幾啖米線，冇下次。

pizza？漏單

落街食宵夜